沉默既大多數

我地先係沉默既大多數呀
要不是上屆無得選
沉默既大多數藍絲廢老去晒邊呀
建制等全面收皮啦 下屆班中學生都選得啦

建制永遠鍾意講啲嘢自打嘴巴

好柒用狗招都輸到咁
目標直指400席